［乒乓波］想問下有冇咩日直好推介

打開直板,想試下日直。有冇巴打可以推介有咩好木同埋點配膠

轉晒新波梗係搵新出嘅

日直有分單板同夾板，單板多數係檜木，夾板可能會有啲碳素/fibre, 睇你取向

有冇例子

想打單檜

T-max 同 G-max有咩分別,因為之前見其他forum啲人話柳承敏G-max幾好打

據我所知大家都係10mm, 係木材有啲level 分掛